浪客劍心北海道篇 宣佈完結

人氣漫畫《浪客劍心》作者和月伸宏，因為持有幼女裸體影片，21日被日本警視廳以違反兒童買春・兒童情色禁止法函送法辦。

據《讀賣新聞》報導，本名西脇伸宏的漫畫家和月伸宏，今年10月被警方發現事務所內，有多片10多歲幼女裸體DVD影片，西脇伸宏坦承持有「喜歡國小高年級到國中2年級的女童」。警方會發現西脇伸宏持有幼女裸體DVD，是因為在調查其他兒童情色事件時，查到西脇伸宏有購買，於是前往他住處進行搜查。

日本兒童情色法，如果持有性相關、未滿18歲兒童的物品，將處1年以下徒刑，或100萬日圓(約27萬新台幣)以下罰金。（即時新聞中心／綜合報導）

電影版可以慳返唔駛拍第三集了

係監倉繼續畫

其實浪客劍心一啲都唔好睇
一諗起個on9女主就唔想睇

女主唔係高河惠而係臭雞薰就想

九頭龍閃

劍心係人物寫得好，劇情係唔多掂

明明高荷惠正好多

哀cp

衰

真女主明明應該係阿巴

1年以下徒刑 都算罰得輕
香港兒童色情好似可以十年
之前拉左個差佬

安慈等緊佢入黎

銀魂

收島風is山本大介尊師害佢

本兒童情色法，如果持有性相關、未滿18歲兒童的物品，將處1年以下徒刑

咁少

真係休刊

買dvd呢d粗重野點解唔叫助理做？

助手信唔過

惡即斬

垃圾戀童狗

抵死

唔畫死個女主

死女主咪好睇好多

集英社一定即刻劃清界線啦又

Agentcc?

一下一下咁鞭落啲𡃁妹到

佢老婆成個孽瘤咁，真係唔怪得佢戀童

浪客劍心之劍嘯監房

情有可原

幾時到富樫？入冊無機打應該可以畫完hunter 佢

有無諗過係因為佢戀童 所以老婆靚唔靚都無所謂

其實係追憶篇OVA(和月原著但製作組改左好多)令佢由經典之作變神作，本身好想真人電影可以一集追憶篇，一集人誅篇咁拍埋佢
而家

出得幾集就咁玩完

放咗監之後會再畫呀嘛?

電影第一集有幾個追憶篇鏡頭

佢想畫都冇得畫啦 人格破產喎

阿巴
左之助
molamola

唔洗再見到臭雞薰 劍心明明食過雪代巴呢啲咁高質嘅女，點解最後會選擇搵臭雞薰埋單 冇氣質又冇腦

少！？持有咋喎

你睇下之前香港拉左果個差佬先啦
一年以下真係少

薰細劍心好多 其實劍心....

高荷惠先係劍心嘅歸宿

D人物全部抄marvel
都唔知有咩好睇

嘩天才呀

人物都係抄人

佢需要一個脫變 或者出翻黎 有一套更正既劍心
btw 劍心套真人版 早兩年先起哂朵 勁收得
個作者咁快就收皮 慘

左之助剩係出左黎一頁

真人版又話武田咲大左肚,作者又比人拉埋
姐係冇下集喇

同高荷惠一齊劍心都會長命d

點抄marvel?